朋友用netvigator，佢問點先註冊到acc.

我都唔知，所以上嚟問下。

努力讀書，入大學

最好笑係入大學,做所謂既高尚大學生就申請到,返工努力工作反而申請唔到
利申:有朋友公司mail唔比開

係咪好似話有堆人用hkg+個碼嚟註冊？
如果呢啲人又係大學生，咁咪可以有兩個acc？

Yes

明白，咁話講返轉頭，點解admin唔受netvigator玩嘅？

好似話網上爬用戶可以不停咁改mail個username

哦，原來連兄擔心會員太多。

各位好~
新來的